有線奇妙播亞運播到 on99

日頭直播冇晒

夜晚今日焦點播 10 點到 2 點半都算

4 個半鐘咁長又唔 mark 清楚邊段時間播啲咩

連上奇妙 on demand 睇返嘅版本都係咁

大哥唔通我沿住你條 time bar 慢慢撳撳返我想睇個項目出嚟？

冇錢不如索性唔好播啦屌

cut costs cut 到土法煉鋼咁撚樣

真係屌你老母

播 2012 倫敦奧運同以前啲亞運嗰時大把 budget 都唔係咁

男籃菲律賓對中國都唔播

總之夜晚 7 點前，無論幾大卡士，幾重頭戲，都唔會有直播

自己運動員都唔播！
劍擊今日叫糊都冇

yes

游水入晒決賽又冇

琴日籃球香港對台灣又冇

分分鐘遲啲李慧詩都冇

屌其實兩體育台日頭都係翻炒前一日錄播

咁日頭不如照直播，唔加中文後製，直出英文評述咪算囉，又冇額外成本

最慘係比錢睇重播，上屆仁川播既時間多勁多
今屆係完全唔合理

邱達昌食撚屎

有線真係得啖笑
當年見王維基申請，佢又硬住頭皮跟
快撚啲交返哂啲牌出嚟啦

搞到要日日 F5 啲網媒紙媒網站

咩年代呀屌

係Facebook pm佢地夠膽死已讀不回

舊老細攞到個牌就嫌冇錢搵賣盤
新老細就好似縮皮咁

手足 pm 佢問點解唔播？

就嚟要打去有線投訴

係啊！連hea回都懶

寧播國際羽聯雜誌
不播亞運

原來係有線播亞運
怪唔知得無咩氣氛

最緊要播男足，唔係點向馬會交代

好失望

真係好 on9

而家搞到基本上得3個鐘直播同埋4個半鐘錄播，搞到趕頭趕命係完全唔播頒獎禮，播既比賽項目又幾乎來來去去都係個幾個大項 (其他項目無專家評述？)

單車山地賽日賽無播，網球女單兩個入到八強都係因為日賽無播過；以前會播下D新奇項目卡巴迪藤球，今屆完全無；仲有好多項目以前無論有線定無線播都會播下，例如體操划艇馬術射箭曲棍球又係無見過，到而家都好似無點見過有認真播

與其咁 cut costs 播，不如俾 RTHK 播

其實有線係買咗亞洲盃

屌啦星
想支持港隊
加上亞運多得意/新興運動 想見識下
佢同我只係直播夜晚

我想睇滑翔傘

完全唔知佢有播過咩項目

屌佢仲要cut咗套空間改造王又唔講

今朝有節目播尋日D比賽精華
兩個主持好似即興咁,畫面播咩就講咩,完全冇準備過咁
馮堅成都算好D,另外一件完全唔掂,仲衰過報新聞
完全唔熟比賽,唔清楚評分準則同點分勝負
又冇丹尼爾,石恩能,9UP華果種你明知佢地唔識,但都想聽佢地9UP既能力